屯市有警拉人！

唔該幫手傳出去，呢d陷家產生仔無屎忽，生女比狗屌

搞乜屯門有示威？

拉返屋企既手足！

721

返屯門小心！

唔撚係話dklm

推

火炭個倉又係屈
可以解釋到當日d 啤酒樽同今日既汽油彈
點解咁match

歧視盲人

前線大量鬼
大量臥底扮手足
著到十足十葵芳果粒煙花
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心
黑警扮示威者
CWB 有人點火, 汽油彈, 掉磚頭, 燒垃圾筒

黑警已經與恐怖組織無異
佢地已經潛伏前線
當日有份助攻衝立法會
就係點解唔成立調查委員會原因

區區
都捕係你屋企
10 點散好無